覺唔覺黃子華呢條友紅得好唔合理？

首先佢已經唔係靚仔
同埋佢講既野係完全唔好笑 (林海峰都好笑過佢)
但呢條友次次開棟篤笑都有好多人買飛
究竟呢班人入面有幾多係打手
又有幾多係幫佢做勢呢

支持牛牛

又係你條撚屌

咁樣衰都紅肯定有佢原因喇
林海峰都係抄尻佢咋

講野都有得抄？
你訓能醒未？

同遊行呀佔中一樣，俾錢請人去買飛去睇咋嘛

Eason都係，唱歌咁難聽邊會有人聽

廣得好！

陳奕迅都係
首先佢已經唔係靚仔
同埋佢唱歌係完全唔好聽 (昆哥都好聽過佢)
但呢條友次次演唱會都有好多人買飛
究竟呢班人入面有幾多係打手
又有幾多係幫佢做勢呢

幾十歲人仲係到做鞋星講笑話

冇人睇就屈黃牛 立於不敗之地

香港有幾多人會比錢入場聽笑話？
除左做勢真係諗唔明

agger

講好笑 波台大把師兄都好笑過黃子華

單單係樓主已經係一大笑話！

唔好拎eason同呢條友比啦Ok?

牛ching高質

你咩意思

乜水黎架

周杰倫條柒頭先係

岩聽 好多柒頭扮鍾意佢以為自己好有品味 條肥佬回曬塘啦屌

係港男同怨夫無分別姐

林海峰好笑過黃子華真係得啖笑 此帖已完

想講好耐

係

咁佢講既野又真係唔係一個唔用腦既人可以聽得明既

睇棟篤特工收4千幾萬就知全香港有幾多打手
唔到你唔服

一時時好笑 最記得金像獎講完句野全場唔識笑

屌連登真係逢紅必反
子華神都反得
真心定假膠

得17歲好好讀書做人啦

依加啲00後

睇子華做咩啊？睇樓主扮狗吠仲好笑

唔好怪啲00後小朋友啦 子華啲笑話對佢地嚟講好難明

係咁架啦
好出奇啊

笑匠

余迪偉又令仔又搞笑都唔夠佢多fans
無計香港人太鐘意歧視gay佬😅

好

唔係唔反得，不過見到好多on 9仔純粹係酸葡萄，唔抵得人地好，要彰顯眾人皆醉佢獨醒既存在感而去反，就真係好無謂

條友根本就carry唔到做司儀

幫你老母執骨仲好睇

的確，仲好睇過我屌你老母

覺呀 樓主仲好笑啦
一齊入嚟睇啦喂

yes

林海峰 - 低級趣味笑話
黃子華 - 深度笑話, 仲要有好多含意

又唔見林海峰開talk show會爆到買唔到飛?